{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043828",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3000756",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 프라자 수원"
    },
    "text": "私の最新施設と快適な客室インテリアの宿でビジネスを楽しむことができます。 レストランや屋外テラスは特別な時間を過ごせる場所で、ビジネスセンターやフィットネスセンター、サウナはビジネスのお客様や疲れを癒したい方に便利なサービスです。 宿泊施設は287室の客室で構成されており、韓国語でご案内できます。 朝食は5階のシェフズBuffet Restaurantで楽しむことができ、利用時間は06:30~10:00で、価格は大人39,000ウォン、小児21,000ウォンです。 付帯施設としてサウナとフィットネスセンターが6階に位置しており、利用可能時間は06:00~22:00です。 訪問者のレビューを見ると宿泊施設に対するほとんどの意見が良く、位置、客室、朝食などを褒めています。 しかし、防音不足や洗面台問題への対応が遅いなどの不便さも言及されています。 価格が相対的に高く、防音がされていないため不便を感じることもあり、シャワーヘッドの故障や暖房施設の遅い要請に対応、高いアメニティ販売、駐車場の広さ不足なども不便を誘発する恐れがあります。 ルームのアップグレードを希望する場合、事前連絡を求める意見もあれば、チェックアウト時間を過ぎると不親切な対応を受けることもあるという意見もあります。 レビューの意見が少し分かれる宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設にはいくつの客室がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設には287室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "朝食は5階のシェフズBuffet Restaurantで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サウナとフィットネスセンターはどこにありますか？",
            "answer": "サウナとフィットネスセンターは6階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食の利用時間は06:30から10:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "朝食の価格は大人39,000ウォン、小児21,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どんな施設が付帯されていますか？",
            "answer": "付帯施設としてサウナとフィットネスセンターが6階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "レビューを見ると、宿泊施設に対するほとんどの意見が良く、位置、客室、朝食などを褒めています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の不便な点は何ですか？",
            "answer": "レビューによれば、防音不足や洗面台問題への対応が遅いなどが不便とされています。"
        },
        {
            "question": "アップグレードの希望はどうすればいいですか？",
            "answer": "アップグレードを希望する場合は、事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を過ぎると、不親切な対応を受ける可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 374
    }
}